Задание для проверки работы с PHP
Сумма чека

Чек представляет собой строку, в которой названия покупок и их цены записаны подряд без пробелов.
Чек имеет вид «name1price1name2price2…namenpricen», где namei (название i-го продукта) — это непустая строка длины не более 10, состоящая из строчных букв латинского алфавита, а pricei (цена i-го продукта) — это непустая строка, состоящая из точек и цифр. Продукты с одинаковым названием могут иметь разные цены.

Цена каждого продукта записана в следующем формате. Если продукт стоит целое количество рублей, то копейки не пишутся.

Иначе, после записи количества рублей к цене приписывается точка, за которой следом ровно двумя цифрами записаны копейки (если копеек менее 10, то используется лидирующий ноль).

Также, каждые три разряда (от менее значимых к более значимым) в записи рублей разделяются точками. Лишние лидирующие нули недопустимы, запись цены всегда начинается с цифры и заканчивается цифрой.

Например, записи цен:

«234», «1.544», «149.431.10», «0.99» и «123.05» являются корректными,
«.333», «3.33.11», «12.00», «.33», «0.1234» и «1.2» не являются корректными.
Программа должна по содержимому чека найти суммарную цену всех покупок.

Результат работы функция PHP которая выдаст решение.